ClS在有藍屍四圍抹黑何韻詩

藍屍無腦定係面盲？

好驚俾人話發佈色情野dklm

番號又唔比，垃圾藍斯

其實我好佩服佢地既智商

邊忽似hocc?

所以佩服佢地

牆內既人都傻傻地

佢地分分鐘hocc個樣都未見過，人云亦云。

唔好理佢啦，浪費時間